巨乳人妻，腦魔入一入嚟

我地得罪左方丈，點算好

唔敢出街了

巨乳驚到reply都唔敢

腦魔你打算點應對？

你喺佢個post個reply佢都唔敢覆

西環太近HKU，不了

怕了
頭先見到個留言
即刻落街買齊嘢
一陣搭飛機走難了

想飛去游B星避難

去游B星 尋求政治庇護

點解呢個post都可以上熱門

我地三個名聲太大
一提到我地，即刻有一堆人入嚟

可能係游b s 入哂嚟

Lihkg仔 以為有游B新photo

Admin set咗游b有關post+user會易啲上熱門

試過4留言都上熱門
仲要全部我嚟（游b post)

游b魅力沒法擋

入嚟搵罪證

方便連囝入嚟J

啲人掛住J唔記得留言

x2

留名等游b真身入嚟解釋

/
解圍

驚痕仔一拳打死me

佢赤腳上天台飛踢好勁

why 冇 時事台？

腦魔慘
比你睇唔起嘅it狗打死u

驚比人話五毛洗版

驚！

因為反游B = 五毛

原來青政係外星勢力....

你地又挑戰青政底線

游B 、仲痕 都係外星人

青政壇係咁 （好似係）

BTW我問佢挑唔挑我機

佢就係度修正腦魔個名

貼上hkgolden

Ho